{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153762?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 아르누보씨티 호텔 앤 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 非対面チェックインが行われているため、キオスクでカードキーを発行していただかないと入室できません。 出入りコードは無効化され客室利用が不可能ですので、キオスク予約番号でカードキーを発行してもらってからご利用ください。 駐車可能商品を購入した場合のみ駐車が可能で、駐車のためには車両全体番号をお知らせください。 駐車不可商品を購入した後は、一日の駐車料金全体が請求されます。 駐車は一予約につき一台のみ可能です。 当ホテルは環境運動に参加し、ゴミやプラスチックの排出を最小限に抑えています。 包装材や使い捨て用品の使用は控え、客室内のミネラルウォーター以外の使い捨て用品は提供されません。 バスルームアメニティは大容量で備え付けており、連泊の際には2泊までは客室の整備は行っておりません。 3泊以上の宿泊の際には、要請されたお客様に限り1回客室整備が行われます。 フロントに事前要請をすれば、当日の午後1時までに整備までしてもらえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "16:00以降からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00以前にチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインの方法は何ですか？",
            "answer": "非対面チェックインが行われているため、キオスクでカードキーを発行していただかないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "出入りコードはどのように使いますか？",
            "answer": "出入りコードは無効化されており、客室利用が不可能です。キオスク予約番号でカードキーを発行してもらってからご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車可能商品を購入した場合のみ駐車が可能です。駐車のためには車両の全体番号をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車不可商品を購入した場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車不可商品を購入した後は、一日の駐車料金全体が請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一予約につき一台のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは環境運動を行っていますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは環境運動に参加しており、ゴミやプラスチックの排出を最小限に抑えています。"
        },
        {
            "question": "客室内で使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、当ホテルでは包装材や使い捨て用品の使用は控えており、客室内のミネラルウォーター以外の使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "連泊の際、客室の整備はどのようになりますか？",
            "answer": "連泊の際には2泊までは客室の整備は行っておりません。3泊以上の宿泊の際には、要請されたお客様に限り1回だけ客室整備が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室整備を依頼するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "フロントに事前にご依頼ください。ご依頼があれば、当日の午後1時までに客室整備が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 481
    }
}